[新手]想砌新機 咁樣換好唔好?

顯示卡既錢預
Inno3D GeForce® GTX 1060 Compact ITX 3GB GDDR5 ~ =1600$

本身個list就無SSD既 但我又唔夠BG 想加多隻落去

所以諗住1060轉1050+SSD ~=839+730=1569$

定係可以係其他地方減?

平時都係打OW多 同埋開勁多google chrome

請問咁轉會唔會差好多?

求指教

悠二5000list

CPU- AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

Motherboard- ASUS 華碩 PRIME A320M-K A320, DDR4, AM4 Socket, USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX

RAM- G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram

Display Card- Inno3D GeForce GTX1060 Compact 3GB GDDR5 (192Bit) 顯示卡

HDD- WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
PSU Antec NeoEco II 550W 80Plus Bronze 火牛

Case- Sharkoon VG5-W Tower Case

1060唔好買3gb呀

轉RYZEN 1400 + B350 超頻 剩錢加SSD

好過你咁樣CUT DISPLAY

加多少少上6gb

冇錯 1060要買6gb
同埋呢塊a320 冇得超頻

Ram+$4xx 買16gb (2 x 8gb)

咁可以cut邊

我試下砌下先 thanks

樓主冇錢 你就樣樣都加
我都識啦 gpu 1080ti sli

其實我見講到1600咁勁 所以先唔諗cut佢

條ram轉2400mhz既
拎d錢換1060 6girt

ram好似價錢差好少 上唔到6gb bg有限

咁你有多少少先
3gb真係狗也不屌